一人一個譚仔食法

我會叫 炸醬酸菜 重酸小辣 加多杯凍奶茶

之後再將酸菜搬晒過去炸醬到 再撈埋一齊 一啖米線有晒炸醬加酸菜 好好食 各位巴絲可以試下 一試上癮

唔想自爆

淨米 大白肉

不了，驚引爆

特辣走米線

淨米加豬耳

豬潤炸醬米中辣

我見個個話炸醬好食
我本身只係食過炸醬麵個隻炸醬
就膽粗粗試下 點知我覺得麻麻地
唔係想像中好好食個隻

清湯

淨米+雲耳